哥神張學友準備開學，大家有無祝福說話

國民支援的醫療支援除了 #熱血義診 的西醫、中醫及物理治療外，我們由3月開始，亦為坊間其他義診項目提供最基本開支，好讓一些需要較長療程的傷病者能夠獲得穩定的義診服務，5月份各項義診基本開支約$5000多元。

醫師每月協助多位傷病者矯正脊骨，如有需要服務者，歡迎聯絡我們。

國民支援
2020年6月7日

佢甘柒大隻又準備食中學妹

佢話今日落大雨唔返

佢弱智

唔屈弱智唔使返

加油喔

ching支持警方？

佢黃雨已經唔使返

佢白卡需要人支持